黑社會，最驚大佬俾人脅持

任達華教

大佬死左咪有位上囉
係數簿啊，唔見左數簿，分分鍾成個字頭比人追斬